{
    "FEMININO": [
        {
            "id": 1725581432476,
            "categoria": "FEMININO",
            "imgs": [
                "img1.jpeg",
                "img2.jpeg",
                "img5.jpeg",
                "img3.jpeg",
                "img4.jpeg"
            ],
            "descricao": "\u00d3culos de Sol Feminino Oval",
            "precoAntigo": "200,00",
            "precoNovo": "150,00",
            "descricaoProduto": [
                "Estilo: Oval \/ \u00d3culos de sol com design elegante e vintage. \/ Perfeito para adicionar um toque de sofistica\u00e7\u00e3o ao seu look. \/ Prote\u00e7\u00e3o UV: 100% UVA \/ UVB \/ Cor da arma\u00e7\u00e3o: Marrom claro \/ Cor da lente: Marrom degrad\u00ea \/ Inclui: 1 \u00d3culos Solar, 1 Case e 1 Flanela para Limpeza."
            ],
            "especificaProduto": {
                "Material": "Acetato premium ou metal",
                "Genero": "Feminino",
                "protecao": "Contra Raios UVA \/ UVB",
                "\u00cdtens inclusos": "Case e flanela",
                "corLente": "Degrad\u00ea, Marrom"
            }
        },
        {
            "id": 1725620548909,
            "categoria": "FEMININO",
            "imgs": [
                "vando3.jpeg",
                "vando4.jpeg",
                "vando1.jpeg",
                "vando2.jpeg"
            ],
            "descricao": "\u00d3culos de Sol Feminino Oval 3",
            "precoAntigo": "200,00",
            "precoNovo": "150,00",
            "descricaoProduto": [
                "Estilo: Oval \/ \u00d3culos de sol com design elegante e vintage. \/ Perfeito para adicionar um toque de sofistica\u00e7\u00e3o ao seu look. \/ Prote\u00e7\u00e3o UV: 100% UVA \/ UVB \/ Cor da arma\u00e7\u00e3o: Marrom claro \/ Cor da lente: Marrom degrad\u00ea \/ Inclui: 1 \u00d3culos Solar, 1 Case e 1 Flanela para Limpeza."
            ],
            "especificaProduto": {
                "Material": "Acetato premium ou metal",
                "Genero": "Feminino",
                "protecao": "Contra Raios UVA \/ UVB",
                "\u00cdtens inclusos": "Case e flanela",
                "corLente": "Degrad\u00ea, Marrom"
            }
        }
    ],
    "MASCULINO": [
        {
            "id": "1725583928456",
            "categoria": "MASCULINO",
            "imgs": [
                "IMG_20240901_134714.jpg",
                "IMG_20240903_202813.jpg"
            ],
            "descricao": "Vando carvalho",
            "precoAntigo": "200,00",
            "precoNovo": "150,00",
            "descricaoProduto": [
                "Estilo: Oval \/ \u00d3culos de sol com design elegante e vintage. \/ Perfeito para adicionar um toque de sofistica\u00e7\u00e3o ao seu look. \/ Prote\u00e7\u00e3o UV: 100% UVA \/ UVB \/ Cor da arma\u00e7\u00e3o: Marrom claro \/ Cor da lente: Marrom degrad\u00ea \/ Inclui: 1 \u00d3culos Solar, 1 Case e 1 Flanela para Limpeza."
            ],
            "especificaProduto": {
                "Material": "Acetato premium ou metal",
                "Genero": "Feminino",
                "protecao": "Contra Raios UVA \/ UVB",
                "\u00cdtens inclusos": "Case e flanela",
                "corLente": "Degrad\u00ea, Marrom"
            }
        }
    ],
    "INFANTIL": [],
    "PROMO\u00c7\u00d5ES": []
}